Waarom hij in dit geval verkopen zijn paarden, liet zijn huis, zet zijn dienaren, en een grondige hervorming tegelijk?
Ik garandeert u, mevrouw Marianne zou zijn klaar om te wachten tot zaken was er rond.
Maar dat gaat dus niet vandaag de dag; niets in de weg van plezier kan ooit worden gegeven door de jonge mannen van deze leeftijd."
"Weet je wat voor soort meisje Miss Gray is?
Is ze zei te beminnelijk?"
